ps4 pro club 收人

每星期至少開4 5日波

(除左cam) 任何位置歡迎大家加入
另外希望大家可以會開mic溝通
希望大家可以多傳球, 唔介意大家扭 但要有一定成功率

睇情況決定是否打any
有意加入者可以加tg: ZAWXK

已加telegram

打開433
有CAM 同ST
主要收LW RW LCM RCM
CB CDM都收

PSN: Alcacer0919

LCM，RCM，CDM都打得，但有一排無玩，使唔使試腳？

唔洗